有冇諗過港女根本唔想出黎遊行

大熱天時
唔係要打卡呃like 同睇住條仔驚佢識人
根本唔想出黎
頭先番屋企先聽到
吓 七一又出？
阿姐先唔同你癲

屌你老母

哦

不要分化，應做則做

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

食屎啦dllm

你覺得一件唔嚴重既事，會有烈士犧牲？
三毛

咪撚影衰香港女仔啦

走啦dnlm

以小人之心度君子之腹

屌那星 我單晏晝岀到依家未走過呀